# TAREA

*Fecha de Revisión*: 05/10/2015

## Instrucciones:
Escriba un programa en Python donde el usuario introduce un número n y el programa imprime los primeros n números triangulares, junto con su índice. Los números triangulares se originan de la suma de los números naturales desde 1 hasta n.Ejemplo: Si se piden los primeros 3 números triangulares, la salida es:
1 - 1
2 - 3
3 - 6
